自己真係垃圾黎 人生有咩22 做人仲有咩22

好耐冇post文
自己仲係無變 一樣係摺毒撚 上堂自己上 落堂自己食
已經變埋習慣 返到屋企打機睇動漫訓教
咁又一日
唔知做咩好 好撚頹
一日復一日 讀書合格就算
行出街已經覺得俾人笑緊我呢個肥毒撚
唔想出街 有時驚見到人寧願唔食野都想出街
我好想死 人生真係冇咩意義
社交仍然為零
仍然係如此垃圾
女就緊加唔會有
到呢個歲數仲係A0
冇女鍾意我 冇人鍾意我
自已咁孤僻
好辛苦 唔想讀書
唔想做人 好想死
繼續毒一世
自己就係咁
有咩辦法
冇咩辦法

幾歲？

18 死左去算

幾高 讀咩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

170 engine 大專

18歲姐 仲有大把世界

冇 18都冇 呢一世都唔會有

18歲你仲有得救
做gym啦

有做 但改唔到性格

Me

內向?

自閉 孤僻

驚同人講嘢?

係人都驚

點解會搞成咁？

童年陰影
我都唔想架

講黎聽下?

冇人救到我

快啲買氦氣

就黎死

摺毒撚 上堂自己上 落堂自己食 same
同你唔同既系 我好勤力讀書 希望可以透過呢樣野改變

陰你老母，你自己性格黎，關咩事。
買部ps4 啦，人生意義咪係全境封鎖殺多幾條友到拎返黎。
今年18呀，放心，好快30，然後

你就會習慣。

做運動啦柒頭

點改變 咪又係毒撚